有冇波台手足係操偶師？

高雄市觀光局6日推出「港都快閃」活動，「市府網紅」在高雄各地進行快閃。高雄市長韓國瑜則擔任神秘嘉賓，在店家休息時，突然起身抓起吉祥物的頭髮撞了三下；此舉引發爭議，製作吉祥物「高捷少女小芎」的布偶工作室在粉專發文，指出此舉不只會造成偶裝破損，裡面的操偶師也可能因此受傷；對此，韓國瑜表示，不知道這樣撞會有後遺症，「我只是希望大家能夠喜歡我們」。

我餐具衞生師

六隊

哋屎